林鄭今日就好公佈徹回啦

唔係真係要柒多鑊
又要百萬人遊行完先死死氣話徹回下化！

人哋話我如地顏色革命 撤咗咪即係我哋革命成功 柒婆咁要面點會撤

照依家個形勢佢遲早都要徹

照通過, 之後成班官immigrate

今次遊行又有一百萬人先算啦
9成人上星期影左張靚相夠佢有排J啦

我都驚第二波會唔夠人

1. 要林鄭星期日晚一定要撤回，否則有全面不合作運動

2. 因為有bargain，有目標，所以更加容易號召多啲人上街

連續兩個星期有相J喎
唔好睇少香港人打卡既決心

打完卡 為香港出左分力
新聞都已經唔睇啦

所以無輪民陣係咪7咗...
搞到我哋要幫佢埋單...
定點都好
為咗件事我哋都要出來~
更何況真心為反惡法而出來行咁都唔使理佢民陣定魔法陣